畀你重新投胎，淨係可以揀做Mk或者毒撚，你會點揀？

正評Mk: 串串貢，十句有九句都係粗口
負評毒撚：好驚同人講嘢

兩樣都唔揀或者中意宜家嘅自己，講幾個理由

正評既肯定今世係大毒L. 想脫毒變Mk.
負評既就今世太Mk 俾人打到想變毒撚。